《愛麗絲夢遊仙境》係2020年變成黑人電影

唔理黑人白人，作為電影poster 都好核突爛片feel

下？😱

比錢我都唔撚睇啦

屌以為係劣質改圖
原來係真poster

呢套好似係新故事黎
愛麗絲×小飛俠

唔知點解我尚算接受到呢套
但我頂唔緊美人魚

屌 重溫番動話算

估計黑人唔會睇

點解冇中國人
racist

同啡人racist af

用埋d大6音譯名

以為個女仔天生冇手

仆街